印尼工人在中國漁船上遭受殘酷虐待，拍片向外界求救

根據《雅加達郵報》報導，片中的印尼人在一艘中國漁船上工作，他們在影片中求救，表示遭到僱主的虐待，包括拳打腳踢，每天只能睡4-5小時，且被拖欠工資達10個月。

印尼外交部表示已經獲悉，並且正在調查相關情況。

======

救救印尼工人

😂😂😂😂

思蛇做左condom ?
冇人幫推

幫你推！
救救印尼工人

印尼工人做撚咗思想sir condom

唔block埋#1？

開得好，班撚樣唔死都無撚用

己BLOCK

又熱狗，就快全香港都係熱狗

點解呢個 po 咁多 5 毛 ?

因為支那醜事要洗白

樓主亂咁屈人五毛比人踢爆咗

因為樓主亂咁屈人五毛比人踢爆咗

邪惡軸心國

我日日出幾個post報導負面新聞，唔夠正能量，所以被追擊。

咁你點解要斷章取義屈人係五毛呀？你cap張圖入面條片，係讚緊美國同埋侵嘅做法喎，點解你要憑個標題就屈毛？

答到未？